雨傘後無上過街，今次六四同六九會出返黎

真正覺得中國治港...明目張膽係今次

64出黎做乜

國難當前
支聯會都要支持
一齊去點蠟燭 唱歌 做中國人
夠鐘就散水

64實際係動員大會
如果今年坐爆埋記利佐治街
69就會係0371+ 規模

樓主收撚皮
去過64都一定知當晚咩玩法
根本同逃犯條例呢啲完全唔撚搭八

64 關真香港人咩事？隔離國家影響唔到香港，就唔關香港人事

下年31週年 維園再見！記得入錢！

69可以出 64就不了 關香港人撚事咩

街都無上過？

放心 今次一定係6月4 同 6月9自動連結左
兩次大型籌款活動黎
7月1號就終局(籌款)之戰

你點講都好, 學生出黎爭取民主被殺, 叫做哀悼下

另一方面表達對中國強權既不滿, 中共清場, 同而家中共治港一樣, 遲早我地受返

樓豬個名

無問題 而家我都唔阻人做咩
純粹希望班後生諗返當初點解會玩到退聯同唔再去參加六四晚會

64今天我歌唱大會?
隔籬國家嘅嘢就留返隔籬國家處理

6.4唔會去 09年先去過一次 果時讀緊中三 唔係讀緊中史都唔知共產黨咁拎恐怖

6.9就會去

202525, 右